關心妍再談擺獎一事 表不敢再出席頒奬典禮

Sorry， 騙左你哋入嚟。但請大家留一留步。見大家隔離嘈hidden agenda 嘈到嘔血，不如用啲心機俾大家認識多啲香港獨立本地正嘢仲好，你話對唔對？想問大家有乜本地嘢好推介？搖滾，金屬，民謠，實驗，迷幻， 電子，通通介紹吧！等大家認識多啲本地嘅音樂生態！

我聽得其實唔算多

觸執毛 (神band)

小紅帽 (帶有少許pop rock 的味道)

雞蛋蒸肉餅 (利害結他手+港式雞腸)

My little airport (爆房必備)

Blaster (收工聽)

怒人 (老板我愛你❤️)

仲有請介紹 😎

你地有聽乜啊？

獨立界真係好多正嘢㗎！

大家都出心出力玩音樂

無錢照玩！

無女友照玩！

無地方照玩！

無靚結他又玩！

咪無聲照玩！

好天又玩！

唔好天又玩！

隊友唔舒服照玩！

Beyond 都係咁玩出黎㗎！

走音樂路真不易！

但首先不要放棄心中相信的！

忠於自己！

話我傻都好！

投入一樣自己喜歡嘅嘢 真係好快樂

儘管呢度無人回應 但我知有一班人同我一樣好喜歡香港本地音樂！

音樂就係咁堅強！

獨立音樂人就係有呢種精神 打不死！

想更加有藝術氣息？

想朋友覺得你很酷？

想成為音樂達人？

想體驗一下外國的自由奔放？